黃大仙倒數

有無人會去黃大仙倒數???

放完煙花 都幾震撼

好彩都有幾個手足一齊數，這個除夕不寒冷
btw,勿相認